$360入左GME，你教我點贏

216

輸少當贏

傻鳩

原來上到360 開市追下先

SH = 傻閪

我無入到